+++
date = '2019-10-05'
slug = '52cdd4aa1ea1202914a6b3370d97a01b'
tags = ['twitter']
title = 'RT @etermax: 📣 En unos minutos empieza Matias Reparaz, nuestro'
+++
RT @etermax: 📣 En unos minutos empieza Matias Reparaz, nuestro Principal Software Engineer 💪 Presentará "Programación Funcional en #Kotlin"…
